講真，m記都蝕住做，連登籽呢頭話唔食，個頭加幾毫就嬲到面都紅晒

遲d仲要有咁多優惠😭

啱呀ching，都係poly canteen夠良心，幫助學生抵抗通漲

yes,除左難食少少真係算唔話得

好想見今年四歲真人，肯定好吸引，又大碌

點夠bu canteeen咁好

優惠又多，之前又任你地轉雞翼，又24蚊窮人餐，根本就係香港良心

準備大量入貨
遲下拎返出黎炒